有tesla 依個世界無窮人(´･ω･`)

D慈善組織籌旗幫非洲d人買tsla股票 都夠幫佢地發達啦